(新攻勢)快轉發 伍公子長輩片俾你識的所有長輩 順心一輩子

快轉發
伍公子長輩片俾中老年相識/親朋

順心一輩子

用佢哋最愛嘅format 打入佢哋嘅心

片都有
效力一定好過長輩圖 N 倍

pish

好人一生平安

係
認同請分享

長輩圖堅係有用！！！！效果完全出乎意料之外 全世界一齊send！！！

長輩屠運動
正式啟動

想買部耳機比佢

快腥比老人